香港持有槍牌保安人員或護衛能否持槍出境

如題，如果工作性質需要，可唔可以同政府申請，之後携帶武器出入境

push

on9緊係唔得

姐係點 想知

申請，兩邊國家都要。不過唔一定批，好似係。

人地航空警察要有需要要拎槍都要同當地ce同airline申請定，然後去指定地方收取，例如停機坪個啲，而一般保安人員,護衛就一定唔會批，當然，你如果係撘私人飛機就另計

真係批左支野到時會俾captain keep

i mean如果淨係香港，法例俾唔俾咁做?，唔洗理目的地國家

Push

你估你FBI咩

唔係咁嘅意思

有無知道嘅巴絲幫手

用腦諗下都知唔得
香港已經唔會比你咁做
人地國家更加唔會比啦
你真係有實際需要咪去到果個國家先再申要用槍 仲要睇佢批唔批
斷估你係飛機上面都唔會用槍掛

飛機當然唔得嘅，我係指海上保安個啲

咩工作 黑社會 ？

唔係，其實小弟係做緊份 proposal，想了解保安護衛係做海上保安時可唔可以持槍

可能真係做FBI呢

唔係呀